中共大曬金錢fb推假新聞 我個首頁不斷loop 都有

我明明一個藍page都冇like

但竟然出現以下嘔心畫面喺首頁

你哋係咪都係咁？
我黃到咁都咁
藍絲個fb會點？

有，近排係好多呢類廣告
又問人投票意向
又不停分化

多得好緊要

見一個舉報一個